收買舊女皇銀仔

比個if
mr victor
都唔知係真定假咁收
5000一個女皇頭
前後收左我 300+500+1500+2000+1000
宜家又要收我2000
有無人比佢呃過，可以幫幫我🤦🏻‍♂️係唔係應該搵FBI

d錢你到手未先

頂，佢宜家話係Australia準備走係海關到
要收2000

未收到，都唔知信唔信好，已經無撚曬錢🤦🏻‍♂️我屌

佢收你個銀仔，你仲要俾錢佢?

去政府醫院排期驗腦啦

btw 如果5000蚊一個女皇頭
我啲男人頭係咪幾萬銀一個
即刻投資移民去邊都得

Google第一個已經知騙案 驗下智商